(耶撚) 女教友籲原諒涉性侵牧師

【本報訊】博愛潮語浸信會東頭堂牧師倪立賢，被指控多年來持續性侵女教友，教會昨如常舉行周日崇拜，有女教友抱寬恕態度稱：「牧師都係人，都會犯罪……要畀啲機會原諒牧師！」涉事教會則再發聲明指，對投訴人所述事情深表難過，曾向投訴人解釋可陪同她們報案。
教會稱向警提供資料

昨晨教友如常到黃大仙東頭邨教會做崇拜，一名姓陸女教友稱曾與涉事牧師接觸，「認識唔深，傾過兩三次偈，我原本覺得佢唔係咁嘅人，唔知點解會發生啲咁嘅事！」不過她又稱：「牧師都係人，都會犯罪，可能有啲嘢控制唔到，當然神都唔容許呢啲事發生，要畀機會原諒牧師！」
另一名姓鄭男教友強調事件無影響他對教會的信心，「係個別事件，佢（倪立賢）講聖經嘅道，客觀分析聖經嘅嘢，私底下接觸少啲」。博愛潮語浸信會昨再發聲明指曾與投訴人溝通，並解釋她們可按意願報警處理，教會隨時支援。
教會指理解投訴人對教會的意見，對她們所述事情深表難過，正深入檢視事件作檢討，避免日後發生同類事件。教會又指涉事人（倪立賢牧師）已於日前主動聯絡警方交代事件，教會現正向警方提供資料，為免影響司法程序的進行，現階段不便多作評論。警方將案列作「求警調查」，暫時未有人被捕。倪日前向本報承認曾對一些女教友作出過界行為，或涉非禮罪行，並稱願受法律審判。

唔係自己受害真係講咩風涼說話都得

耶西一係蠢一係虛偽

犯罪就要接受法律制裁
連個牧師都話交俾法庭判
你唔關事憑乜出聲

我又去做牧師

原諒佢, 再奉獻埋屎眼比倪牧師

耶西真係on撚鳩，咁係人都去做牧師啦，搞撚完中出完就叫佢寛恕我

捉去驗腦啦

博愛潮語浸信會轄下前牧師涉非禮多名未成年女教友，引起社會譁然。香港基督教協進會調查發現，曾在教會內被性騷擾的教友之中，約17%人曾遭強暴、33%人曾被非禮，但近3成人最終仍留在教會，冀教會能避免同類事件重演。

香港基督教協進會昨公布「不再沉默——收集教內被性騷擾經驗」研究結果，研究於去年8月至今年4月進行，期間採納了55份有效投稿，部分屬轉述個案，並與當中5人進行深入訪談，發現17%個案屬「強迫進行性行為」，33%人曾有遭摩擦等「不受歡迎的身體接觸」經歷，5%人曾被開「性玩笑」。而事發地點涉及教會、牧師或傳道人寓所；加害者中，51%個案為教會同工或信徒領袖、35%為教友，大部分個案（85%）為男方加害女方，11%為男性加害男性。

勞

原唔原諒係神做既野
唔關你女教友事

好撚淫亂

等我又去下教會先

把直接牧師送到神面前接受審判

屌你正呀喂

不如姦下你試下?

耶燃都ON

幾時原諒基佬

Victim:

To forgive is up to god

To send him to prison is up to me

真係好恐怖 一唔關自己事就大愛
如果被姦個個係自己都可以講d 咁既野我都只會建議叫事主去驗腦
呢d 野都可以忍 可以算咩 不如佢去唔收錢做雞等d 流浪漢都可以唔使打J

我都要入教會了，係出面望一兩眼啲港女都想告我非禮咁。但入到教會搞埋啲女仔都無事，仲話想原諒我，呢啲女邊到搵到呀！？

被搞

上帝嘅旨意

不如你俾佢強姦，你有仔女又送埋俾佢強姦呀？

To send him to the god.

個女教友咁既樣，牧師邊會非禮佢
所以佢咪唔信有囉

85+11=96
女女都有?

女男

快點強姦我

可能係阿婆

格醫生精神為之崩潰，人生價值觀也開始改變，為了替家人復仇，為了維護社會正 義，他決定主動出擊，在暗夜的芝加哥街頭追擊罪犯，替天行道!警方對這名神秘殺手， 一面深感他為民除暴，一面卻要追截他破壞法紀的行為。在黑白兩道之間，柯西的以暴 制暴，終將掀起一場鬥智鬥勇、驚心動魄的法治對決.....

傾傾下計點開始啪啪啪？

啲人讀幾頁就可以做牧師去非禮人又盛
佢地根本唔係在乎聖經
只會在乎錢同女人

神冥冥中自有安排

被姦就繼續被姦
姦人就繼續姦人

好彩我老公唔係同佢地同一架LIFT

班耶撚仲風涼過連登仔

佢有得做受害人先算啦

到時佢會落地獄㗎啦
呀唔好意思 唔記得可以買贖罪券添

神嘅考驗

牧師神父們知道邊位女教友可以強姦啦

感謝主.jpg

死耶撚滿口仁義道德
屌你老母係咪牧師冇摸過你呀

成班友都黐撚晒線

耶和華是愛...

女教友有無打算去印度宣教

係上帝要牧師強姦你呀

但近3成人最終仍留在教會，冀教會能避免同類事件重演。

痴線

一諗到牧屍係十字架底下捽女教友隻碟就想嘔

原諒埋我啦